屌你老未巴士d地盤佬真係好撚臭

唔撚識抹身？唔識噴止汗劑？
仲要大大聲咁播d大陸歌

我地保安又然

Ok 網絡公審

星期日都開工 尊上職業

我比返錢佢 求佢唔好開工整臭巴士

好心地盤佬就行路返屋企啦屌佢老末

樓豬窮人坐巴士
笑左

冇地盤佬你有屋住？

自古廢中多地盤佬

你搭的士會平d

無地盤佬你d廢中有工做

而家d廢中咁唔捱得嘅

我訓街的 幾年無住屋啦

on9 冇地盤佬你有街訓？
返太空訓啦柒頭

我地D露宿者都香過你地D地盤佬

Sis講得好

地鐵嗰啲一樣咁臭

我識個D全部沖乾淨涼先走
著得仲光鮮過我

我話之佢超人救完地球，臭親人就係無公徳心就要屌

冇地盤佬人類絕左種啦
on9樓主唔識飲水思源

茶餐廳d地盤佬又污糟又臭

好心地盤狗咪能坐交通工具啦

YES